HK express改旅客資料一問 急

聽日飛 家下先留意自己個出生年份揀錯左 改唔到
可以點算...?

聽日早D去counter問啦

go to check-in counter

買過張喇

去counter俾錢改，唔改唔洗上
如果好平機票個啲，唔洗諗，實貴個張飛

打去問 就咁幫我改左 無事了 嚇死

機票只需要對姓名，其他資料錯都無所謂

咁好

垃圾航空，狗也不屌。